癡線佬突發奇想 有冇人想去睇日出

今晚

利申先 未試過行夜山

推

Call yr dad is perfect

睇日出有幾奇想 你話又人中出我就去姐

正解

啱啱突然諗起好想去睇日出 心急得濟就咁打咗出嚟

獅子山今晚

認真？

要有咩裝備 好少行山

我都唔知 未行過夜晚
我諗都係萬用刀 電筒 水 嗰啲掛

算啦死毒撚

死開啦mk仔